申請del post

最近我開咗一個逃兵醫生-徐成智嘅post
最後發現實屬一場誤會, 而且徐醫生今日亦都睇咗我, 所以希望admin能夠delete呢個post, 以免為徐醫生同連登帶來更多嘅不便